# PlutusTxから「Always Succeeds」スクリプトをコンパイルするためのDemeter.runの使い方。

## ステップ・バイ・ステップ:
各ステップは、上記のビデオで簡単に説明されています。何か分からないことがあれば、[Live Coding](/live-coding)や[Gimbalabs Discord](https://discord.gg/Va7DXqSSn8)で質問してください。
1. [demeter.run](https://demeter.run)で無料アカウントを作成してください。
2. [PPBL 2023 Plutus Template](https://gitlab.com/gimbalabs/ppbl-2023/ppbl2023-plutus-template)を使用してプロジェクトを開始してください。
3. ブラウザでVisual Studio Codeを開いてください。
4. `cabal update`を実行してください。
5. `cabal repl`を実行してください。
6. `/output`ディレクトリを作成してください。
7. 「repl」で`writeAlwaysSucceedsScript`を実行してください。   

**注意:** 作業が終了したら、常にワークスペースを一時停止してください。そうしない場合、リソースが引き続き消費されます。[このリファレンスを参照してください。](https://youtu.be/-cmIqKCzzOU?t=434)


## 探求し続けること：
- レビュー：[Demeter.runを紹介するこのPlutus Pioneersの講義。](https://iog-academy.gitbook.io/plutus-pioneers-program-fourth-cohort/lectures/lecture-01/lesson-01)
- [Demeter.runで別の「Starter Kits」](https://demeter.run/starter-kits)を1つ実行してみてください。

import MDXLessonLayout from "@/src/components/lms/Lesson/MDXLessonLayout.tsx";
export default ({ children }) => <MDXLessonLayout>{children}</MDXLessonLayout>;
